其實每打師奶打上去問股票，就好似聽笑話一樣

師奶：我買左xxx,10蚊入我應該幾時走
股評人：而家個股得返六蚊，呢個位我建議係你先減持
師奶：但我十蚊買而家走咪蝕
股評人：呢一年佢高位先去到七蚊左右，好難志上到十蚊
師奶：咁隻股幾時到十蚊
股評人：心諗，屌你老母

師奶：咁隻股幾時到十蚊
股評人: 留比個孫

其實d股評人都係個笑話
好多行家背後笑鳩佢地講野on9同無料
有料唔洗上去做龜公安撫班阿婆

心諗，屌你老母 呢句係咪讀埋出嚟

戇鳩佢地職責係講真話咩
唔通你有料上去鳩噏咩

其實你行一轉財經台都有呢d傻西

同班師奶溝通唔係咁易架